鋼金見字速入

［無圖］強烈建議大家去kfc堂食都當外賣咁叫

有咩回應

個別事件不作評論

樓主打手

你係鋼gum？

靜拉牙賓

佢主人

靜拉

淦途好波

？

比人發現左

熱狗又圍爐

樓上熱血時報逸朗

i can confirm

樓上熱血時報和仔

牙鋼入來味？

搵我咩事？